同女神報左渣馬, 點算好

上年女神叫我陪佢跑渣馬10k , 為左面子我當然二話不說同佢報左名啦
其實由報名果日開始我為左唔衰俾佢睇, 第2日就即刻去跑步,
但跑完之後對腳痛到仆街, 之後跑左兩三次就冇跑,
就好似d人考試拎0分之後第2日一定話會溫好d書, 但過幾日就收皮咁

後來呢幾個月除左女神叫我跑之外我都冇跑, 有時佢約我都話唔舒服推左
但琴日女神msg提我先再醒起呢件事, 我先臨急抱佛腳去練跑

點知跑得果5k就收皮 仲廢過女神
得返一個月唔夠, 有咩計呀

我同你女神跑

報錯名啦，跑返少年跑啦，2.2km跑到啦掛

打少d丁就跑到

跑唔掂唔好死頂
女就一街都係，命就得一條
除非想刷首抽

認真答你自己練跑有7km咁上下
去到當日10km應該冇咩問題
重點係搵到自己呼吸節奏
痛只係一時三刻，正正常常都唔會跑2下就傷
勤拉筋，休息夠，食野正常d

到落場個日完左再上黎多謝我

10k都跑唔到學人溝女

渣ga

笑撚咗 男人老狗連5k都跑唔郁

唔該你要預咗跑渣馬就一早要去跑步機或運動場

多謝巴打認真答
希望到時仲有命上連登

女神著熱褲
你同女神講你典後
到時你會跑得好快

冇諗過抽中有得跑

啱啊 上面巴打講得啱
跑步講堅持
1個月有時間練到上7-8k
靜低嗰2k有女神陪你跑
你自己會頂住
除非佢唔係你真。女神啦

10k咁撚少野
其實隻腳痛到仆街之後忍住再跑，過多2個禮拜左右就會唔痛
利申：我減肥果時係每日跑10k，持續左3個月
而我開始跑之前從來無練過跑
我係一黎就10k，初頭唔夠氣咪行行跑跑，個幾鐘仲會跑得完
一個月後開始已經唔洗點停
最快時5分鐘1k
都係講緊我跑果三個月內做到，而呢3個月前係從來無跑過
一句講晒：你廢，無恆三無毅力，仲發夢想溝女神，訓啦7頭

個幾鐘總會跑得完

渣波咪算囉 渣咩馬

跑唔到就咪應承人啦 廢物

你女神唔止約左你一個唔洗驚

10k洗鬼練

多謝你咁認真覆我
唔想衰俾女神睇, 而家著緊nike react ,普通鞋墊跑,
唔知點先叫靚仔d

到比賽嗰日死都要死掂佢啦，如果到時男人老狗連女人都跟唔到不如死左佢算，橫掂連男人嘅尊嚴都輸埋唔死都冇用